點先會知一個男仔對自己friendzone左未？

如果淨係喺傾計既層面，有咩地方會睇得佢同自己仲有冇發展空間？
點先知自己畀人friendzone左未？

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

我係女

睇你個名就知你心態有問題，男仔係鐘意d唔撚作狀既女人，抵你forever fdzone

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

求其填個名啫

剩係傾計=fd zone左

一係你唔夠靚，一係條仔有女

隻手借啲意摸下佢大脾內側
再摸下有冇扯 冇就係fdzone
有既話 佢係鐘意你 可以開得房
btw如果人地唔係hehe既 你就唔好搞咁多野啦

你flirt 下佢咪知

睇佢有冇約你去街 / 有冇關心你
男仔唔會花時間care佢d朋友

請佢食波餅堯下佢手

因為某d原因見唔到面
口頭上有約定遲d見既

會問做緊咩 唔舒服都會關心咁

照鏡

自問正常樣 平時都有男同女讚靚既
亦有男仔追

講呢啲？我地好兄弟黎咖嘛

係咪講緊我？無frdzone你囉，唔想太快太aggressive嚇親你炸

係外國？

巴打你都追緊女仔

係啊 有排先返香港

已讀不回
唔同你出街
whatapp 隔好耐先應

同常男仔對一個女仔有少少意思，對住個女仔佢會避忌講起佢同其他女仔之間嘅事

呢個真

不過有時都會講下，想試下佢反應